<resources>

    <string name="app_name">메아리학교식단</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main">메아리학교식단</string>
    <string name="hello">Hello World, MearyFoodActivity!</string>
    <string name="hugi"> 안녕하세요. 허공익입니다.\n
    					우선 이 허접한 앱을 받아주신 메아리학교 구성원 여러분 너무너무 감사하다는 말을 드리고 싶습니다 ㅠ\n
    					이미 써보셨다면 느끼셨겠지만 디자인이 아직 많이 부족할 수도 있습니다 ...추후에 다른분의 도움을 받아 몇가지 더 업데이트할 예정입니다.\n
    					자기가 그린 디자인을 넣고 싶다면 파일을 첨부하여 개발자한테 메일을 보내주십시오! 이름을 표기하여 추가해드립니다.. 언제든지 환영환영ㅋ (복학하기 전까지만...)\n
    					\n
    					이 앱(이 아닌 위젯)을 만들게 된 계기는 몇몇 학교구성원들이 점심시간마다 
    					오늘의 메뉴는 무엇인지 학교 홈페이지에 일일이 들어가서 마우스로 스크롤을 해가며 메뉴를 확인하는 삽질을 하는것을 보기가 안타까워 그 수고를 덜어드리고자 만들기 시작했습니다.
    					1주일 정도면 충분할 것이라고 생각했는데, 2주가 더 지나서야 완성하네요ㅠ 안드로보이는 만만한 깡통로봇이 아니었습니다 ㅠ\n
    					어쨌든 제가 3주동안 삽질한 결과 학교 구성원 여러분들이 좀 더 편안하게 학교점심식단을 확인할 수 있게 되었다는 것은 분명하다고 봅니다...\n
    					모쪼록 메아리학교 구성원들께 이 위젯이 일상생활에 소소한 보탬이 되었으면 하는 바램입니다.\n
    					주변에 입소문도 많~이 내주세요 ㅋㅋ 많은 사람들이 쓸수록 개발자는 행복합니다 ㅎ\n
    					\n
    					그리고 업데이트가 몇달간은 잦을 지도 모르므로 마켓을 항상 주시해 주시길 바랍니다.\n
    					업데이트할 때는 가급적 위젯을 모두 제거하신 다음 업데이트 해주시는게 폰 건강에 이롭습니다.\n
       					\n
    					그리고 아직 미구현된 기능인 한달 식단표 보기 는 누적 다운로드 건수가 50건 이상 되면 생각해보도록 하지요...\n
    					\n
    					이상 허공익이었습니다.\n
    					점심 맛있게 드세요 ^^\n
    					\n
    					ps1. 이 앱이 완성될 수 있게 많은 관심을 가져주신 효진쌤과 민정쌤, 그리고 공익들과 보조원쌤들께 감사드립니다.\n 
    					ps2. 아이폰 버젼은 영원히 없습니다 -_-</string>
    <string name="configinform">이 위젯은 8시간마다 자동 업데이트됩니다.\n
        						(자동모드의 경우 매번0.115MB 데이터통화량 발생)</string>
    <string name="guide1">이 어플은 위젯이라는 형태로도 식단표를 제공하고 있습니다!!\n
    					    식단을 더 편리하게 확인할 수 있는 위젯 생성법을 알려드립니다.\n
    					  1) 우선 바탕화면으로 갑니다.\n
    					  2) 빈 공간을 길게 누르시면 (홈 화면에 추가) 가 나옵니다.\n
    					  3) 위젯 을 선택합니다.\n
    					  4) 메아리학교식단을 선택합니다.\n
    					  5) 위젯설정 창이 뜰겁니다. 위젯스타일과 투명도를 설정하신 후 위젯설치 버튼을 클릭!\n
    					  6) 매일매일 즐겁게 식단표를 확인합니다^^</string>
    <string name="guide2">안녕하세요. 허공익입니다^^\n
        				  근 1년만에 업데이트를 하게 되었네요~\n
    				       복학해서 정신줄을 놓고 있던 와중에 수많은 대화면 스마트폰들이 나왔더군요.\n
    				       덕분에 최신 스마트폰에서 메아리학교 식단 위젯을 생성해보면 신나게 찌그러지는^^ 모습을 보실 수 있습니다.\n
    				       그래서 그런 오류도 바로 잡고, 여러가지 앱에 변화를 주고자 이번 업데이트를 올리게 되었습니다~\n\n
    				       이번 업데이트에서 수정 및 개선된 사항은 다음과 같습니다.\n\n
    				       1. 위젯의 모양이 뒤틀리지 않도록 수정.(가로모드 에서도 사용가능)\n
    				       2. 매달 한번 식단을 제대로 다운받으면, 인터넷이 안되는 곳에서도 식단을 계속 보실 수 있습니다.\n
    				       3. 2번에 의해, 위젯이 업데이트될때마다 사용하는 데이터량도 확 줄었습니다.\n
    				       4. 앱에 디자인을 살짝 입혀보았습니다 ^^\n
    				       5. 주간식단보기시 메뉴가 반복되어 나오는 오류를 수정하였습니다.\n\n   				       
    				       메아리학교식단이 새로 나왔다고 소문 많이 내주시구요!\n
    				       앞으로도 메아리학교식단 앱 쭉 사용해주세요 ~ ^^
    				       </string>
    <string name="title_activity_title_page">TitlePage</string>

</resources>